男朋友出軌？

發現男朋友一直瞞住自己玩tinder 比左機會佢依家仍然喺一齊 而佢好似真係冇再玩 但我諗起仍然好傷心 會諗其實佢果時係咪約炮我都唔會知 然後又開始胡思亂想 其實仲應唔應該同佢一齊

你個名

唔應該 傷害得你一次就有第二次

其實已經唔係得一次 前前後後原來有好多大話 我開始諗係咪所有男人都係咁

比佢屌左未？

哩d 無性別之分 女人咪又係咁，睇人架姐